### 以日语叫嚣对少女铜像吐口水 4醉汉证实是韩国人
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-502768182-1.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="以日语叫嚣对少女铜像吐口水 4醉汉证实是韩国人" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/07/GettyImages-502768182-1-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  和平少女铜像位于在京畿道安山市。(JUNG YEON-JE/AFP/Getty Images)
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月08日讯】韩国
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/首尔.htm">
   首尔
  </span>
  6日凌晨，在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/京畿道.htm">
   京畿道
  </span>
  安山市发生4名酗酒、看似日本青年向一座
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/和平少女铜像.htm">
   和平少女铜像
  </span>
  吐口水，并以蔑视韩国人的日语“朝鲜人”大声喧哗叫嚣，与当地居民发生冲突。警方在案发15个小时后逮捕这名男子，发现4人都是韩国人。
 </p>
 <p>
  事发当时，这4名酗酒的青年以日语大声叫嚣并与当地居民冲突时，竟有一人以韩语自称是“台湾人”。
 </p>
 <p>
  据
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/京畿道.htm">
   京畿道
  </span>
  安山市常绿警察署透露，案发15个小时后，逮到这4名酗酒男子后，才发现他们竟然都是韩国人。
 </p>
 <p>
  警方调查显示，4名酗酒男子当时一时兴起，朝少女铜像吐口水，并以手机录下影像。期间有人会说日语，当社区居民前来盘问时，以日语搪塞。
 </p>
 <p>
  警方表示，他们向少女铜像吐口水，虽然铜像不是人只是构造物，但仍能以“侮辱罪”嫌疑将他们移送法办。
 </p>
 <p>
  据了解，过去日本极右团体的一名男子曾在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/首尔.htm">
   首尔
  </span>
  市日本驻韩大使馆对街的少女铜像旁，树立写有侮辱性文字的木桩，被韩国警方以违反“毁损名誉罪”嫌疑移送法办。这次4名男子朝向
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/和平少女铜像.htm">
   和平少女铜像
  </span>
  吐口水，可视为侮辱慰安妇。
 </p>
 <p>
  和平少女铜像是2016年8月15日第71周年韩国光复节时，由市民募款打造的。少女铜像象征日本殖民统治朝鲜半岛期间，强制将韩国妇女拉往第二次大战日军占领区充当性奴隶（日军慰安妇）的思乡悲惨历史，是敦促日本政府就不幸历史道歉并赔偿的象征。
 </p>
 <p>
  (责任编辑：卢勇信)
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617731.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617731.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617731.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/08/a102617731.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

